唔該唔好再著黑衫喇

唔該唔好再著黑衫喇, 唔止BLACK BLOC, 係黑衫黑褲都唔好著, 人唔夠多, 你著黑衫同大大聲叫狗黎咬你冇分別

係, 佢地而家唔止認顏色, 但你著黑色就更加易出事, 佢地猶豫果一秒半秒可能就係分別

彩虹戰衣加黑色風褸啦

今日西灣河拉成堆白衫